(深夜) 免費塔羅占卜 2

之前個post因為某啲原因停止運作左
重新開過個post幫大家占

格式

名 :
對方名(如有) :
性別 :
問題 :

留意 一人問一條 希望俾返啲回饋 唔好睇完就算
可tg : dontreadmee

另外 塔羅占卜所得出的答案並不是命定
結果是可以被改變的 不應該盲目相信 請運用你的自由意志

有關生死 健康 政治問題一概不占

問題請盡可能具體一點 eg 不要問xx運如何/下一段感情如何

(女)
想請問我身邊出現咗適合嘅人未？佢係點樣嘅？唔該晒你！

身邊有唔同嘅人，但唔知邊個先係啱

名 : L
對方名(如有) :
性別 : 女
問題 : 幾時有拖拍 對方特徵 係咪認識？

Thanks

名 : 阿婆有底褲
對方名(如有) : K
性別 : 女
問題 : 想問和友人的關係會改善嗎？

會有搵到好工作嘅機會，但如果你想問嘅係會唔會因為搵到呢份工作而唔離開，情況又未必係咁。因為牌面上睇到你好有機會唔會停留喺而家嘅環境，好大機會你會離開，但可能會有某啲原因延緩左你呢個計劃。

名 : H
對方名(如有) : B
性別 : 女
問題 : 我同佢係朋友黎 最近鬧咗交 我地會和好嗎

名：L
對方：hoi
問題：我同佢有進一步發展空間/ 成功一齊到嗎？

ps. we are hehe

辛苦曬

Thx

名 : 你估吓
對方名(如有) : S女
性別 : 男
問題 : 想知對方係唔係我嘅結婚對象🙇🏽

名 : Y
對方名(如有) : K
性別 : F
問題 : 仲有冇機會一齊番

名 : T
對方名(如有) :
性別 : 男
問題 : 幾時出pool

名 : O
對方名(如有) :
性別 : F
問題 : 今年grad 想問會唔會搵到自己啱心水既工？

名：S
性別：女
問題：今年會唔會出pool
感謝🙏🏻

名 : HP
對方名(如有) : ZL
性別 :我(M) 佢(F)
問題 : 表白會唔會成功
唔該晒

名 :W
對方名(如有) :
性別 :男
問題：未來半年有冇機會拍拖
唔該樓主

名： K
性別：女
問題：想問身邊出現咗拍拖嘅合適人選未，如果未大概幾時會遇見
唔該哂～

名 :A
對方名(如有) :
性別 :男
問題 :今年可唔可以順利考車合格

名 : K
對方名(如有) : G
性別 : F
問題 : 同佢會唔會有感情發展
謝了

名 :m
對方名(如有) :
性別 :男
問題 :嚟緊半年有冇拖拍

名 : SY
對方名(如有) :
性別 : 女
問題 : 呢一兩年有冇可能出pool

名: 魚
問題:嚟緊retake 有啲咩需要注意
有冇機會入到心儀嘅科目
好人一生平安

性別係女

問題：有冇機會同到佢發展
我；T (男）
對象：H_Y(女）
背景:同佢係連登傾學校野識, 到依家都日日有傾計, 大家都知道對大家有咩感覺, 中間發生左d小波折, 大家未出黎見過

直接copy and paste左 無視左個背景佢

名：Angela 女
對方： Ivan

想問咩：同佢有冇機會發展 佢對我既感覺係點？

唔該！

樓主剩係回左1個 係咪潛水棄post啦

我:K
佢:J
想知男朋友對我地段感情嘅睇法係點 ？同埋段關係嚟緊會唔會好或者壞嘅轉變？🙏🏻🙏🏻

名 : V
對方名(如有) : T
性別 : F
問題 : 想問我同佢有冇可能？關係上會唔會改變？定係唔係佢？

名 :茶
對方名(如有) :
性別 : 男
問題 : 幾時有拖拍 對方特徵 係認識？

名 :p
對方名(如有) :
性別 :男
問題 :短期會唔會出pool

名 :C
對方名(如有) : L
性別 :女
問題： 二人可以長期發展？

名 :K
對方名(如有) :
性別 :F
問題 :幾時有拖拍 對方有咩特徵同係邊識 thx🙏🏻

名 : kai
對方名(如有) :
性別 : 男
問題 :今年有冇機會出pool

唔該你啊樓主都好耐冇出pool

名 : W
性別 : 男
問題 : 想問下下份新工係咪一份好工

Thanks

隨時 睇你點把握